好多警犬車經過旺角彌敦道去黃大仙果邊

好多架，上面有防暴